啲女人真係全部痴Q線

佢地嬲根本唔洗理由 收皮啦癲婆
一個兩個三個四個

不如你講白啲

白啲

講白啲

女人一向都係咁撚on9

樓主落街買糖水未

痴Q線？咁有無痴埋A線 B線 C線？

真心定假膠？新世代？

要我幫佢做野仲要擺款 話佢兩句就屌返我轉頭 收皮啦